而家仲可吾可以申請美國visa呢？

想請問而家仲可吾可以申請美國visa呢？ 我指旅行D.
仲係咪批十年呢？

諗住申請定吾知得吾得?

返5p啦

吾auntie